msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Iebase\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-15 12:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-15 12:06+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:17
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀！该页面无法找到。"

#: author.php:38
msgid "No posts by this author."
msgstr "没有该作者的文章。"

#: comments.php:33
msgctxt "Show comments title."
msgid "Show Comments"
msgstr "显示评论"

#: comments.php:40
msgctxt "Show comments title."
msgid "Leave a Comment"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:53 inc/class-widgets.php:408
msgid "One Comment"
msgstr "1 评论"

#: comments.php:57
#, php-format
msgctxt "Comments title"
msgid "%1$s Comment"
msgid_plural "%1$s Comments"
msgstr[0] "%1$s 评论"

#: comments.php:84
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭。"

#: comments.php:91
msgid "Write A Comment"
msgstr "撰写评论"

#: footer.php:132
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: functions.php:70
msgid "Primary Menu"
msgstr "主要菜单"

#: functions.php:71
msgid "Social Menu"
msgstr "社交菜单"

#: functions.php:72
msgid "Blog Menu"
msgstr "博客菜单"

#: functions.php:197
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: functions.php:210
msgid "Reply to"
msgstr "回复给"

#: functions.php:222
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: functions.php:240
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: functions.php:243
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: functions.php:246
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: functions.php:289 inc/class-template.php:340
msgid "You Might Be Interested In"
msgstr "您可能感兴趣的"

#: functions.php:325
msgid "Post Sidebar"
msgstr "文章侧边栏"

#: functions.php:327
msgid "Add widgets here to appear in single post page sidebar."
msgstr "添加的小工具将出现在文章页面的侧边栏。"

#: functions.php:335
msgid "Footer First"
msgstr "第一页脚"

#: functions.php:337
msgid "Add widgets here to appear in site Footer First column."
msgstr "添加的小工具将出现在页脚第一列中。"

#: functions.php:345
msgid "Footer Second"
msgstr "第二页脚"

#: functions.php:347
msgid "Add widgets here to appear in site Footer Second column."
msgstr "添加的小工具将出现在页脚第二列中。"

#: functions.php:355
msgid "Footer Third"
msgstr "第三页脚"

#: functions.php:357
msgid "Add widgets here to appear in site Footer Third column."
msgstr "添加的小工具将出现在页脚第三列中。"

#: functions.php:365
msgid "Footer Fourth"
msgstr "第四页脚"

#: functions.php:367
msgid "Add widgets here to appear in site Footer Fourth column."
msgstr "添加的小工具将出现在页脚第四列中。"

#: functions.php:387
msgctxt "Google font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: functions.php:416 functions.php:472
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: functions.php:432 inc/class-post-like.php:209 inc/class-post-like.php:332
#: inc/class-post-like.php:476
msgid "Like"
msgstr "赞"

#: functions.php:433 inc/class-post-like.php:205
msgid "Unlike"
msgstr "踩"

#: functions.php:449 inc/customizer.php:670
msgid ""
"We are using cookies to personalize content and ads to make our site easier "
"for you to use."
msgstr "我们使用Cookie来个性化内容和广告，以使我们的网站更易于您使用。"

#: functions.php:450 inc/customizer.php:682
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: functions.php:451 inc/customizer.php:50 inc/customizer.php:694
#: inc/customizer.php:1040 template-parts/hero.php:9
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: functions.php:471
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: header.php:24
msgid "Skip to content"
msgstr "跳到内容"

#: inc/class-breadcrumbs.php:23
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: inc/class-download-function.php:18 inc/class-download-function.php:165
#: page-dl-demo.php:65
msgid "Download Now"
msgstr "现在下载"

#: inc/class-download-function.php:19
msgid ""
"Please disable your Ad-Block! Otherwise download button will not be displayed"
msgstr "请禁用您的广告拦截！否则将不显示下载按钮"

#: inc/class-download-function.php:40
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: inc/class-download-function.php:41 inc/class-download-function.php:166
msgid "demo"
msgstr "演示"

#: inc/class-download-function.php:152 inc/class-widgets.php:83
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: inc/class-download-function.php:157 inc/class-download-metabox.php:40
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: inc/class-download-function.php:158 inc/class-download-metabox.php:52
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: inc/class-download-function.php:159 inc/class-download-metabox.php:46
msgid "Official Website"
msgstr "官方网站"

#: inc/class-download-function.php:159
msgid "Go to website"
msgstr "转到网站"

#: inc/class-download-function.php:165
msgid "down"
msgstr "下载"

#: inc/class-download-function.php:166
msgid "Live Preview"
msgstr "在线预览"

#: inc/class-download-metabox.php:14
msgid "Download Information"
msgstr "下载信息"

#: inc/class-download-metabox.php:22
msgid "Enable Download Function"
msgstr "启用下载功能"

#: inc/class-download-metabox.php:28
msgid "Download Links"
msgstr "下载链接"

#: inc/class-download-metabox.php:34
msgid "Demo Links"
msgstr "演示链接"

#: inc/class-download-metabox.php:42
msgid "ietheme"
msgstr "ietheme"

#: inc/class-download-metabox.php:54
msgid "MIT"
msgstr "MIT"

#: inc/class-meta-box.php:220
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: inc/class-meta-box.php:221
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: inc/class-metabox.php:13
msgid "AD Post"
msgstr "广告文章"

#: inc/class-metabox.php:21
msgid "Ad URL"
msgstr "广告网址"

#: inc/class-metabox.php:23
msgid "This is a sponsor url."
msgstr "这是赞助商网址。"

#: inc/class-metabox.php:28
msgid "Ad Button Value"
msgstr "广告按钮值"

#: inc/class-metabox.php:30
msgid "Ad Button Value text."
msgstr "广告按钮值文本。"

#: inc/class-metabox.php:31
msgid "Buy Now !"
msgstr "现在购买！"

#: inc/class-metabox.php:35
msgid "Ad Extra Field"
msgstr "广告额外字段"

#: inc/class-metabox.php:37
msgid "You can add extra information about ad , etc. price, name,."
msgstr "您可以添加有关广告等价格，名称等的更多信息。"

#: inc/class-metabox.php:38
msgid "was $300 now only $250"
msgstr "原价$300，现在只要$250"

#: inc/class-metabox.php:42
msgid "Sponsored Text"
msgstr "赞助文本"

#: inc/class-metabox.php:44
msgid "This is a sponsored text."
msgstr "这是赞助文本。"

#: inc/class-metabox.php:45
msgid "Ad Post"
msgstr "广告文章"

#: inc/class-pagination.php:136
msgid "More Posts"
msgstr "最多文章"

#: inc/class-post-like.php:31
msgid "Not permitted"
msgstr "不允许"

#: inc/class-post-like.php:348
msgid "You Like:"
msgstr "您赞过："

#: inc/class-post-like.php:374
msgid "You do not like anything yet."
msgstr "您并没有对任何文章表达过喜欢。"

#: inc/class-post-like.php:395
msgid "Most Like Posts."
msgstr "喜欢的文章。"

#: inc/class-post-like.php:396
msgid "Most Like Posts"
msgstr "喜欢的文章"

#: inc/class-post-like.php:403
msgid "11. Like Posts"
msgstr "11.点赞文章"

#: inc/class-post-like.php:436
msgid "Liked Posts"
msgstr "最多点赞"

#: inc/class-post-like.php:441 inc/class-widgets.php:73
#: inc/class-widgets.php:256 inc/class-widgets.php:332
#: inc/class-widgets.php:572 inc/class-widgets.php:745
#: inc/class-widgets.php:863 inc/class-widgets.php:1172
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: inc/class-post-like.php:445
msgid "Number of Posts to show"
msgstr "要显示的文章数量"

#: inc/class-post-like.php:452
msgid "Show number of views"
msgstr "显示浏览数量"

#: inc/class-post-view.php:62
msgid "Views"
msgstr "浏览"

#: inc/class-submit.php:17
msgctxt "post"
msgid "Pending"
msgstr "审核"

#: inc/class-submit.php:22
#, php-format
msgid "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "待处理 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: inc/class-submit.php:43
msgid "title must be fill!"
msgstr "标题必须填写！"

#: inc/class-submit.php:46
msgid "content must be fill!"
msgstr "内容必须填写！"

#: inc/class-submit.php:49
msgid "Url must not empty!"
msgstr "网址不能为空!"

#: inc/class-submit.php:60
msgid "Featured image missing!"
msgstr "特色图像丢失！"

#: inc/class-submit.php:102
msgid "Your post added successfully. Admin will approve soon."
msgstr "您的文章添加成功。管理员很快就会批准。"

#: inc/class-submit.php:102
msgid "Back to Home page"
msgstr "返回首页"

#: inc/class-template.php:88
msgid "Comment Submission Failure"
msgstr "评论提交失败"

#: inc/class-template.php:190
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: inc/class-template.php:190
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: inc/class-template.php:192
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: inc/class-template.php:212
msgid "Site Link:"
msgstr "网站链接："

#: inc/class-template.php:215
msgid "All Links"
msgstr "所有链接"

#: inc/class-template.php:440
msgid "Recommend"
msgstr "推荐"

#: inc/class-template.php:467
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助商"

#: inc/class-template.php:470
msgid "No items"
msgstr "无项目"

#: inc/class-template.php:474
#, php-format
msgid "Posted %s"
msgstr "发布于  %s"

#: inc/class-template.php:524
#, php-format
msgid ""
"This article was published on <strong>%3$s</strong> by <a "
"href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "本文已在<strong>%3$s</strong>由<a href=\"%1$s\">%2$s</a>发布"

#: inc/class-template.php:528 inc/class-template.php:530
#, php-format
msgid "<p>Article via URL: %1$s</p>"
msgstr "<p>文章来源：%1$s</p>"

#: inc/class-template.php:543
#, php-format
msgid ""
"<p class=\"must-log-in\">\n"
"                 You must <a href=\"%s\" class=\"ieu-login-btn\">Register</"
"a>or\n"
"                 <a href=\"%s\" class=\"ieu-login-btn\">Login</a> to post a "
"comment</p>"
msgstr ""
"<p class=\"must-log-in\">\n"
"                您必须<a href=\"%s\" class=\"ieu-login-btn\">注册</a>或 \n"
"                 <a href=\"%s\" class=\"ieu-login-btn\">登录</a>后才能发表评"
"论</p>"

#: inc/class-template.php:565 template-parts/comments-navigation.php:11
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: inc/class-widgets.php:14
msgid "09. Widget: Ads"
msgstr "09.小工具：广告"

#: inc/class-widgets.php:14
msgid "You can place your Ad code into this widget."
msgstr "您可以将您的广告代码放入此小工具中。"

#: inc/class-widgets.php:63
msgid "03. Category/Tag Posts"
msgstr "03.分类/标签文章"

#: inc/class-widgets.php:63
msgid "Display the posts belong to a specific category or tag."
msgstr "显示指定的分类文章或指定的标签文章。"

#: inc/class-widgets.php:74 inc/class-widgets.php:333 inc/class-widgets.php:573
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "显示文章数量："

#: inc/class-widgets.php:75
msgid "Taxonomy:"
msgstr "分类："

#: inc/class-widgets.php:77 inc/class-widgets.php:138 inc/class-widgets.php:231
msgid "Category Posts"
msgstr "分类文章"

#: inc/class-widgets.php:80
msgid "Tag Posts"
msgstr "标签文章"

#: inc/class-widgets.php:87
msgid "- Select a Category -"
msgstr "- 选择分类 -"

#: inc/class-widgets.php:98
msgid "Only used if \"Category Posts\" is selected."
msgstr "仅在选择使用文章分类作为依据时才使用。"

#: inc/class-widgets.php:99
msgid "Excluded Categories:"
msgstr "排除分类："

#: inc/class-widgets.php:101
msgid "Useful when a post has more than one category."
msgstr "当文章有多个分类时这玩意就很有用啦。"

#: inc/class-widgets.php:102
msgid ""
"Write category IDs you want to hide. Use comma (,) between them. Example: "
"2,5,8"
msgstr "输入您想要隐藏的分类ID， 在它们之间使用逗号（,）。 例如：2,5,8"

#: inc/class-widgets.php:104
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: inc/class-widgets.php:108
msgid "- Select a Tag -"
msgstr "- 选择标签 -"

#: inc/class-widgets.php:120
msgid "Only used if \"Tag Posts\" is selected."
msgstr "仅列出所选分类的文章。"

#: inc/class-widgets.php:121
msgid "Excluded Tags:"
msgstr "标签排除："

#: inc/class-widgets.php:123
msgid "Useful when a post has more than one tag."
msgstr "当文章有多个标签时很有用。"

#: inc/class-widgets.php:124
msgid "Write tag IDs you want to hide."
msgstr "输入想要隐藏的标签ID。"

#: inc/class-widgets.php:126
msgid "Excluded Posts:"
msgstr "文章排除："

#: inc/class-widgets.php:128
msgid "Write post IDs you want to hide."
msgstr "输入您想要隐藏的文章ID。"

#: inc/class-widgets.php:242
msgid "06. Widget Image"
msgstr "06.小工具图像"

#: inc/class-widgets.php:242
msgid "Display an image with an optional title."
msgstr "显示带有可选标题的图像。"

#: inc/class-widgets.php:252
msgid "Image Path:"
msgstr "图像路径："

#: inc/class-widgets.php:254
msgid ""
"To find the image path, go to \"Media > Library\", click the image and see "
"the \"URL\" field."
msgstr "要找到图像路径，请转到“媒体>库”，单击图像并查看“URL”字段。"

#: inc/class-widgets.php:257
msgid "Link:"
msgstr "链接："

#: inc/class-widgets.php:260 inc/class-widgets.php:474
msgid "Open in new window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: inc/class-widgets.php:311
msgid "Wondered who I am?"
msgstr "想知道我是谁吗？"

#: inc/class-widgets.php:322
msgid "02. Popular Posts"
msgstr "02.热门文章"

#: inc/class-widgets.php:322
msgid "Display the most popular posts."
msgstr "显示最受欢迎的文章。"

#: inc/class-widgets.php:334
msgid "Popularity Type:"
msgstr "热门类型："

#: inc/class-widgets.php:336
msgid "Comment Based"
msgstr "评论数"

#: inc/class-widgets.php:339
msgid "View Based"
msgstr "浏览数"

#: inc/class-widgets.php:350 inc/class-widgets.php:425
msgid "Popular Posts"
msgstr "热门文章"

#: inc/class-widgets.php:408
msgid "No Comment"
msgstr "没有评论"

#: inc/class-widgets.php:408 inc/class-widgets.php:974
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: inc/class-widgets.php:410
msgid "views"
msgstr "阅读"

#: inc/class-widgets.php:436
msgid "05. Widget Post"
msgstr "05.小工具文章"

#: inc/class-widgets.php:436
msgid "Display a single post."
msgstr "显示单个文章。"

#: inc/class-widgets.php:449
msgid "Original Post:"
msgstr "来源文章："

#: inc/class-widgets.php:451 inc/class-widgets.php:741
msgid "- Select a Post -"
msgstr "- 选择文章 -"

#: inc/class-widgets.php:457
msgid "Alternative Post:"
msgstr "替代文章："

#: inc/class-widgets.php:459
msgid "- Select an Alternative Post -"
msgstr "- 选择替代文章 -"

#: inc/class-widgets.php:466
msgid ""
"To avoid duplicated posts, you can set an alternative post which will be "
"shown instead of the original one, on the original post page. Or simply hide "
"this widget on the original post page by checking the box below."
msgstr ""
"为避免重复的文章，您可以在来源文章页面上设置替代文章，而不是原来的文章。 或者"
"选中下面的复选框，直接在原来的文章页面上隐藏这个小部件。"

#: inc/class-widgets.php:470
msgid "Hide this widget on the original post page"
msgstr "在来源文章页面隐藏这个小工具"

#: inc/class-widgets.php:525 inc/class-widgets.php:531
#: template-parts/post-card.php:52 template-parts/post-card.php:58
#: template-parts/post-related.php:15 template-parts/post-related.php:21
msgid "Featured Post"
msgstr "精选文章"

#: inc/class-widgets.php:562
msgid "01. Recent/Random Posts"
msgstr "01.最近/随机文章"

#: inc/class-widgets.php:562
msgid "Display the most recent or random posts."
msgstr "显示最新文章或随机文章。"

#: inc/class-widgets.php:574
msgid "Display Options:"
msgstr "显示选项："

#: inc/class-widgets.php:576
msgid "Show Recent Posts"
msgstr "显示最近文章"

#: inc/class-widgets.php:578
msgid "Show Random Posts"
msgstr "显示随机文章"

#: inc/class-widgets.php:589 inc/class-widgets.php:661 inc/customizer.php:497
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: inc/class-widgets.php:672
msgid "10.  Widget Search"
msgstr "10.小工具搜索"

#: inc/class-widgets.php:672
msgid "A search form for your site."
msgstr "您的网站的搜索表单。"

#: inc/class-widgets.php:682
msgid "This widget do not have options."
msgstr "该小部件没有选项。"

#: inc/class-widgets.php:708
msgid "Keyword to search"
msgstr "关键字搜索"

#: inc/class-widgets.php:709
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: inc/class-widgets.php:731
msgid "04. Selected Posts"
msgstr "04.选定文章"

#: inc/class-widgets.php:731
msgid "Display the posts you've selected."
msgstr "显示您选择的文章。"

#: inc/class-widgets.php:751
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: inc/class-widgets.php:771 inc/class-widgets.php:837
msgid "Selected Posts"
msgstr "选定文章"

#: inc/class-widgets.php:848
msgid "08. Social"
msgstr "08.社交"

#: inc/class-widgets.php:848
msgid "Show your social account icons."
msgstr "显示您的社交账号图标。"

#: inc/class-widgets.php:857 inc/class-widgets.php:884
#: inc/class-widgets.php:904
msgid "Social Network"
msgstr "社交网络"

#: inc/class-widgets.php:864
msgid "Write the entire URL addresses. Leave blank if not preferred."
msgstr "编写整个URL地址，如果不是首选，留空白。"

#: inc/class-widgets.php:953
msgid "A widget to display Popular posts, latest posts and latest comments."
msgstr "显示热门文章，最新文章和最新评论的小工具。"

#: inc/class-widgets.php:955
msgid "07. Tabs Posts"
msgstr "07.标签文章"

#: inc/class-widgets.php:972
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: inc/class-widgets.php:973
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: inc/class-widgets.php:1042
msgid "Limit Posts Number "
msgstr "限制文章数量 "

#: inc/class-widgets.php:1058
msgid "Displays Category Titles."
msgstr "显示分类标题。"

#: inc/class-widgets.php:1061
msgid "12. Widget Category Tiles"
msgstr "12.小工具分类磁贴"

#: inc/class-widgets.php:1112
msgid "[Optional] Title:"
msgstr "[可选] 标题："

#: inc/class-widgets.php:1117
msgid "Tile Description :"
msgstr "磁贴描述："

#: inc/class-widgets.php:1119
msgid "Category description"
msgstr "分类描述"

#: inc/class-widgets.php:1120
msgid "Post Count"
msgstr "文章计数"

#: inc/class-widgets.php:1121
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: inc/class-widgets.php:1126
msgid "Categories: (Separate category ids by the comma. e.g. 1,2):"
msgstr "分类：（用逗号分隔类别ID，例如1,2）"

#: inc/class-widgets.php:1135
msgid "Display your most used Tags."
msgstr "显示您最常用的标签。"

#: inc/class-widgets.php:1136
msgid "13. Most used Tags"
msgstr "13.最常用标签"

#: inc/class-widgets.php:1178
msgid "Number of Posts:"
msgstr "文章数量："

#: inc/class-widgets.php:1186
msgid "Most used Tags"
msgstr "最常用的标签"

#: inc/class-widgets.php:1197
msgid "14. Widget:About"
msgstr "14.小工具:关于"

#: inc/class-widgets.php:1197
msgid "You can place your site info here."
msgstr "您可以在此处放置您的站点信息。"

#: inc/class-widgets.php:1246 inc/customizer.php:397
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/class-widgets.php:1251
msgid "Choose your logo"
msgstr "选择您的LOGO"

#: inc/class-widgets.php:1264
msgid "Choose logo"
msgstr "选择LOGO"

#: inc/class-widgets.php:1265
msgid "Remove logo"
msgstr "移除LOGO"

#: inc/class-widgets.php:1270 inc/customizer.php:410
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/class-widgets.php:1347
msgid " Articles"
msgstr " 文章"

#: inc/class-widgets.php:1374
msgid "View all World"
msgstr "查看所有世界"

#: inc/class-woocommerce.php:93
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: inc/class-woocommerce.php:115
msgid "View your shopping cart"
msgstr "查看您的购物车"

#: inc/class-woocommerce.php:119
#, php-format
msgid "%d item"
msgid_plural "%d items"
msgstr[0] "%d 项目"

#: inc/class-woocommerce.php:141 inc/class-woocommerce.php:156
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: inc/customizer.php:30
msgid "Hero Header Title"
msgstr "英雄页眉标题"

#: inc/customizer.php:31
msgid "Customize the header hero title"
msgstr "自定义页眉英雄标题"

#: inc/customizer.php:42
msgid "Hero Header"
msgstr "英雄页眉"

#: inc/customizer.php:43
msgid "Customize the header hero text. (HTML is allowed)"
msgstr "自定义页眉英雄文本。（允许HTML）"

#: inc/customizer.php:55
msgid "Hero Header Text"
msgstr "英雄页眉文本"

#: inc/customizer.php:67
msgid "Hero Header URL"
msgstr "英雄页眉网址"

#: inc/customizer.php:80
msgid "Enable Animation?"
msgstr "启用动画？"

#: inc/customizer.php:87
msgid "General"
msgstr "常规"

#: inc/customizer.php:99
msgid "Pagination In Main Loop"
msgstr "主循环中的分页"

#: inc/customizer.php:100
msgid "Check on Which Pagination you want to use"
msgstr "选择要使用的分页类型"

#: inc/customizer.php:103
msgid "Load More Pagination"
msgstr "加载更多"

#: inc/customizer.php:104
msgid "Numeric Pagination"
msgstr "数字分页"

#: inc/customizer.php:117
msgid "Breadcrumbs Control"
msgstr "面包屑控制"

#: inc/customizer.php:118
msgid "Control the breadcrumbs option."
msgstr "控制面包屑选项。"

#: inc/customizer.php:130
msgid "Enable Breadcrumbs?"
msgstr "启用面包屑导航？"

#: inc/customizer.php:137
msgid "/"
msgstr "/"

#: inc/customizer.php:142
msgid "Breadcrumbs Delimiter"
msgstr "面包屑导航分隔符"

#: inc/customizer.php:154
msgid "Enable Structure data of the Breadcrumb?"
msgstr "启用面包屑的结构数据？"

#: inc/customizer.php:168
msgid "Search Control"
msgstr "搜索控制"

#: inc/customizer.php:169
msgid "Control the Search option."
msgstr "控制搜索选项。"

#: inc/customizer.php:179
msgid "Display Search Icon"
msgstr "显示搜索图标"

#: inc/customizer.php:192
msgid "Hot search words"
msgstr "热门搜索词"

#: inc/customizer.php:193
msgid "Hot search words. (each line is a word)"
msgstr "热门搜索词。 （每行是一个词）"

#: inc/customizer.php:202
msgid "Home Page"
msgstr "首页页面"

#: inc/customizer.php:203
msgid "Setting of the homepage."
msgstr "首页的设置。"

#: inc/customizer.php:210
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: inc/customizer.php:211
msgid "Features Block - add some features about this site."
msgstr "功能区块-添加有关此站点的一些功能。"

#: inc/customizer.php:226
msgid "Feature Control"
msgstr "功能控制"

#: inc/customizer.php:227
msgid "Control the feature block in home page."
msgstr "控制首页中的功能区块。"

#: inc/customizer.php:238
msgid "Enable Features Block"
msgstr "启用功能区块"

#: inc/customizer.php:244
msgid "Feature work one"
msgstr "功能作品一"

#: inc/customizer.php:249
msgid "Feature One Title"
msgstr "功能一标题"

#: inc/customizer.php:250
msgid "the title of feature one"
msgstr "功能一的标题"

#: inc/customizer.php:262
msgid "the icon of feature one"
msgstr "功能一的图标"

#: inc/customizer.php:269 inc/customizer.php:306 inc/customizer.php:343
#: inc/customizer.php:405
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit."
msgstr "Lorem ipsum dolor坐下来，一直保持着良好的状态。"

#: inc/customizer.php:274
msgid "the description of feature one"
msgstr "功能一的描述"

#: inc/customizer.php:281
msgid "Feature work two"
msgstr "功能作品二"

#: inc/customizer.php:286
msgid "Feature Two Title"
msgstr "功能二标题"

#: inc/customizer.php:287
msgid "the title of feature two"
msgstr "功能二的标题"

#: inc/customizer.php:299
msgid "the icon of feature two"
msgstr "功能二的图标"

#: inc/customizer.php:311
msgid "the description of feature two"
msgstr "功能二的描述"

#: inc/customizer.php:318
msgid "Feature work three"
msgstr "功能作品三"

#: inc/customizer.php:323
msgid "Feature Three Title"
msgstr "功能三标题"

#: inc/customizer.php:324
msgid "the title of feature three"
msgstr "功能三的标题"

#: inc/customizer.php:336
msgid "the icon of feature three"
msgstr "功能三的图标"

#: inc/customizer.php:348
msgid "the description of feature three"
msgstr "功能三的描述"

#: inc/customizer.php:359
msgid "Portfolio"
msgstr "作品"

#: inc/customizer.php:360
msgid "Portfolio Block - only for actived our portfolio plugin."
msgstr "作品区块-仅适用于激活我们的作品插件。"

#: inc/customizer.php:374
msgid "Portfolio Control"
msgstr "作品控制"

#: inc/customizer.php:375
msgid "Control the portfolio block in home page."
msgstr "控制首页中的作品区块。"

#: inc/customizer.php:386
msgid "Enable Portfolio Block"
msgstr "启用作品区块"

#: inc/customizer.php:392
msgid "Our work"
msgstr "我们的工作"

#: inc/customizer.php:398
msgid "Portfolio block title"
msgstr "作品区块标题"

#: inc/customizer.php:411
msgid "Portfolio block description"
msgstr "作品区块描述"

#: inc/customizer.php:418
msgid "6"
msgstr "6"

#: inc/customizer.php:424
msgid "Portfolio Post Count"
msgstr "作品区块计数"

#: inc/customizer.php:425
msgid ""
"Setting how many post will show in this block, for perfect display, count is "
"3x, E.g 3,6,9 etc."
msgstr ""
"设置多少个文章将显示在此区块中，为了获得完美的显示效果，计数为3x，例如3,6,9"
"等。"

#: inc/customizer.php:437
msgid "Show a load more button"
msgstr "显示更多加载按钮"

#: inc/customizer.php:450
msgid "Button link Page"
msgstr "按钮链接页眉"

#: inc/customizer.php:460
msgid "Main Loop"
msgstr "主循环"

#: inc/customizer.php:461
msgid "Main Loop - Some option about the home loop."
msgstr "主循环-有关主循环的一些选项。"

#: inc/customizer.php:475
msgid "Main Loop Control"
msgstr "主循环控制"

#: inc/customizer.php:476
msgid "Control the main loop block in home page."
msgstr "控制首页中的主循环区块。"

#: inc/customizer.php:491
msgid "Display Main Loop Title"
msgstr "显示主循环标题"

#: inc/customizer.php:502
msgid "Main Loop Block Title text"
msgstr "主循环区块标题文本"

#: inc/customizer.php:518
msgid "Main Loop Block Caption"
msgstr "主循环区块描述"

#: inc/customizer.php:528
msgid "Blogroll"
msgstr "友情链接"

#: inc/customizer.php:529
msgid ""
"Blogroll - links manager. Note: if don't enable this options,the link "
"manager can't use."
msgstr "友情链接-链接管理器。注意：如果不启用此选项，则链接管理器将无法使用。"

#: inc/customizer.php:543
msgid "Blogroll Control"
msgstr "友情链接控制"

#: inc/customizer.php:544
msgid "Control the blogroll block in home page."
msgstr "控制首页中的友情链接区块。"

#: inc/customizer.php:555
msgid "Enable Blogroll?"
msgstr "启用友情链接？"

#: inc/customizer.php:566
msgid "Links Section"
msgstr "链接章节"

#: inc/customizer.php:567
msgid "Show a links section in end of homepage."
msgstr "在首页末尾显示一个链接章节。"

#: inc/customizer.php:580
msgid "Select which page for Link page."
msgstr "选择链接页面。"

#: inc/customizer.php:588
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: inc/customizer.php:597
msgid "Footer Copyright"
msgstr "页脚版权"

#: inc/customizer.php:598
msgid "Customize the footer copyright text. (HTML is allowed)"
msgstr "自定义页脚版权文本。(允许html代码)"

#: inc/customizer.php:606
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: inc/customizer.php:632
msgid "Primary Font"
msgstr "主要字体"

#: inc/customizer.php:633
msgid "Select your desired font for Menu items, titles etc."
msgstr "为菜单项，标题等选择所需的字体。"

#: inc/customizer.php:645
msgid "Secondary Font"
msgstr "次级字体"

#: inc/customizer.php:646
msgid "Select your desired font for Content, dates, miscellaneous."
msgstr "为内容，日期，其他选择所需的字体。"

#: inc/customizer.php:653
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

#: inc/customizer.php:654
msgid "Settings for GDPR compliance."
msgstr "符合GDPR的设置。"

#: inc/customizer.php:664
msgid "Show cookies consent notification bar?"
msgstr "显示Cookie同意通知栏？"

#: inc/customizer.php:675
msgid "Cookies message text"
msgstr "Cookies消息文本"

#: inc/customizer.php:687
msgid "Cookies button text"
msgstr "Cookies按钮文本"

#: inc/customizer.php:699
msgid "Cookies learn more text"
msgstr "Cookies了解更多文本"

#: inc/customizer.php:711
msgid "Cookies learn more URL"
msgstr "Cookies了解更多网址"

#: inc/customizer.php:719
msgid "Demo & Download"
msgstr "演示与下载"

#: inc/customizer.php:720
msgid "Addition demo and download."
msgstr "附加演示和下载。"

#: inc/customizer.php:733 inc/customizer.php:745
msgid "Ad Blocker Detector"
msgstr "广告拦截器检测"

#: inc/customizer.php:734
msgid ""
"Block the adblockers from browsing the site, till they turnoff the Ad "
"Blocker."
msgstr "检测使用下载页面的广告拦截器，并提示禁用。"

#: inc/customizer.php:760
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: inc/customizer.php:775
msgid "Downloand and Demo"
msgstr "下载与演示"

#: inc/customizer.php:776
msgid "You must setting this options below."
msgstr "您必须在下面设置此选项。"

#: inc/customizer.php:791
msgid "Download Page"
msgstr "下载页面"

#: inc/customizer.php:806
msgid "Demo Page"
msgstr "演示页面"

#: inc/customizer.php:819
msgid "Delay before download (in seconds)"
msgstr "下载前延迟（以秒为单位）"

#: inc/customizer.php:834
msgid "Download Count Style"
msgstr "下载计数样式"

#: inc/customizer.php:837
msgid "Rounded"
msgstr "缩短"

#: inc/customizer.php:838
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: inc/customizer.php:850
msgid "Counter"
msgstr "计数"

#: inc/customizer.php:853
msgid "On"
msgstr "开"

#: inc/customizer.php:854
msgid "Off"
msgstr "关"

#: inc/customizer.php:866
msgid "Fake Download Count"
msgstr "假下载计数"

#: inc/customizer.php:867
msgid "Leave 0 to show real count"
msgstr "保留0以显示实际计数"

#: inc/customizer.php:883
msgid "Download & Demo Page Setting"
msgstr "下载和演示页面设置"

#: inc/customizer.php:884
msgid "Control download and demo page content."
msgstr "控制下载和演示页面的内容。"

#: inc/customizer.php:895
msgid "Enable Recommend Posts"
msgstr "启用推荐文章"

#: inc/customizer.php:906
msgid "Sponsor Url, Must end for /feed"
msgstr "赞助者网址，必须以/feed结尾"

#: inc/customizer.php:916
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: inc/customizer.php:917
msgid "Advertising management."
msgstr "广告管理。"

#: inc/customizer.php:924
msgid "Ads on Home Page"
msgstr "首页上的广告"

#: inc/customizer.php:925
msgid "Advertisement - on Home page."
msgstr "广告-在首页上。"

#: inc/customizer.php:940
msgid "Home Ads Control"
msgstr "首页广告控制"

#: inc/customizer.php:941
msgid "Control advertisement in home page."
msgstr "控制首页中的广告。"

#: inc/customizer.php:956
msgid "Display Home Ads"
msgstr "展示首页广告"

#: inc/customizer.php:971 inc/customizer.php:1170 inc/customizer.php:1239
#: inc/customizer.php:1307 inc/customizer.php:1375 inc/customizer.php:1455
#: inc/customizer.php:1535
msgid "Only Show Ad In Mobile"
msgstr "仅在移动设备上展示广告"

#: inc/customizer.php:986
msgid "Home Ads Code"
msgstr "首页广告代码"

#: inc/customizer.php:1002
msgid "Home Banner Control"
msgstr "首页横幅控制"

#: inc/customizer.php:1003
msgid "Control a banner in home page."
msgstr "控制首页中的横幅。"

#: inc/customizer.php:1018
msgid "Display Home Banner"
msgstr "显示首页横幅"

#: inc/customizer.php:1033
msgid "Banner URL"
msgstr "横幅网址"

#: inc/customizer.php:1045
msgid "Banner button text"
msgstr "横幅按钮文本"

#: inc/customizer.php:1046
msgid "Leave blank to not display button"
msgstr "留空不显示按钮"

#: inc/customizer.php:1062
msgid "Banner Caption"
msgstr "横幅描述"

#: inc/customizer.php:1080
msgid "Banner Image"
msgstr "横幅图像"

#: inc/customizer.php:1083 inc/customizer.php:1088
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: inc/customizer.php:1084
msgid "Change Image"
msgstr "更换图像"

#: inc/customizer.php:1085
msgid "Remove"
msgstr "移出"

#: inc/customizer.php:1086
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/customizer.php:1087
msgid "No image selected"
msgstr "未选择图像"

#: inc/customizer.php:1089
msgid "Choose Image"
msgstr "选择图像"

#: inc/customizer.php:1097
msgid "Ads on Single Posts"
msgstr "文章广告"

#: inc/customizer.php:1098
msgid "Advertisement - on Single Posts."
msgstr "广告-在单个文章上。"

#: inc/customizer.php:1113
msgid "Single Posts Ads Control"
msgstr "文章广告控制"

#: inc/customizer.php:1114
msgid "Control advertisement in single posts page."
msgstr "控制单个文章页面中的广告。"

#: inc/customizer.php:1125
msgid "Only Show Ads for no't login user?"
msgstr "只为没有登录用户显示广告？"

#: inc/customizer.php:1126
msgid "If enable all the option below this will not work."
msgstr "如果启用下面的所有选项，则将不起作用。"

#: inc/customizer.php:1139
msgid "Single Posts Ads position"
msgstr "文章广告排名"

#: inc/customizer.php:1140
msgid "Control advertisement position."
msgstr "控制广告位置。"

#: inc/customizer.php:1155
msgid "Single post top ads"
msgstr "文章顶部广告"

#: inc/customizer.php:1185
msgid "Display Top Ads alignment"
msgstr "显示顶部广告对齐"

#: inc/customizer.php:1190 inc/customizer.php:1259 inc/customizer.php:1327
#: inc/customizer.php:1395 inc/customizer.php:1475 inc/customizer.php:1555
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: inc/customizer.php:1191 inc/customizer.php:1260 inc/customizer.php:1328
#: inc/customizer.php:1396 inc/customizer.php:1476 inc/customizer.php:1556
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: inc/customizer.php:1192
msgid "Right Surround"
msgstr "右环绕"

#: inc/customizer.php:1193 inc/customizer.php:1261 inc/customizer.php:1329
#: inc/customizer.php:1397 inc/customizer.php:1477 inc/customizer.php:1557
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: inc/customizer.php:1208
msgid "Single post top ad html"
msgstr "文章顶部广告html"

#: inc/customizer.php:1224
msgid "Single post bottom ads"
msgstr "文章底部广告"

#: inc/customizer.php:1254
msgid "Display Bottom Ads alignment"
msgstr "显示底部广告对齐"

#: inc/customizer.php:1276
msgid "Single post bottom ad html"
msgstr "文章底部广告html"

#: inc/customizer.php:1292
msgid "Single post middle ads"
msgstr "文章中间广告"

#: inc/customizer.php:1322
msgid "Display Middle Ads alignment"
msgstr "显示中间广告对齐"

#: inc/customizer.php:1344
msgid "Single post middle ad html"
msgstr "文章中间广告html"

#: inc/customizer.php:1360
msgid "Single post Paragaph ads 1"
msgstr "文章段落1广告"

#: inc/customizer.php:1390
msgid "Display Paragraph1 Ads alignment"
msgstr "显示段落1广告对齐"

#: inc/customizer.php:1408 inc/customizer.php:1488 inc/customizer.php:1568
msgid "Show ads in which paragraph(p)"
msgstr "显示那一段（p）的广告"

#: inc/customizer.php:1424
msgid "Single post paragaph ad 1 html"
msgstr "文章段落1广告html"

#: inc/customizer.php:1440
msgid "Single post Paragaph 2 ads"
msgstr "文章段落2广告"

#: inc/customizer.php:1470
msgid "Display Paragraph2 Ads alignment"
msgstr "显示段落2广告对齐"

#: inc/customizer.php:1504
msgid "Single post paragaph ad 2 html"
msgstr "文章段落2广告html"

#: inc/customizer.php:1520
msgid "Single post Paragaph 3 ads"
msgstr "文章段落3广告"

#: inc/customizer.php:1550
msgid "Display Paragraph3 Ads alignment"
msgstr "显示段落3广告对齐"

#: inc/customizer.php:1584
msgid "Single post paragaph ad 3 html"
msgstr "文章段落3广告html"

#: inc/customizer.php:1593
msgid "Ads on Download & Demo"
msgstr "下载和演示广告"

#: inc/customizer.php:1594
msgid "Advertisement - on Download & Demo Page."
msgstr "广告-在下载和演示页面上。"

#: inc/customizer.php:1609
msgid "Download & Demo Ads Control"
msgstr "下载和演示广告控制"

#: inc/customizer.php:1610
msgid "Control advertisement in download & demo Page."
msgstr "在下载和演示页面中控制广告。"

#: inc/customizer.php:1625
msgid "Download & Demo top ad html"
msgstr "下载并演示顶部广告html"

#: inc/customizer.php:1641
msgid "Download & Demo bottom ad html"
msgstr "下载和演示底部广告html"

#: inc/customizer.php:1649
msgid "Custom\tjs&css"
msgstr "自定义js＆css"

#: inc/customizer.php:1660
msgid "Custom JS"
msgstr "自定义JS"

#: inc/customizer.php:1661
msgid "Customize js in header."
msgstr "自定义页眉中的js。"

#: inc/customizer.php:1674
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: inc/customizer.php:1675
msgid "Customize css in header."
msgstr "自定义页眉中的css。"

#: inc/extras.php:70
msgid "< 1 min read"
msgstr "<1分钟阅读"

#: inc/extras.php:72
msgid "1 min read"
msgstr "1分钟阅读"

#: inc/extras.php:74
msgid "mins read"
msgstr "分钟阅读"

#: inc/extras.php:144
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: inc/extras.php:145
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: inc/extras.php:146
msgid "Weibo"
msgstr "Weibo"

#: inc/extras.php:147
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: inc/extras.php:148
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: inc/extras.php:149
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: inc/extras.php:150
msgid "LinkedIn"
msgstr "Linkedin"

#: inc/extras.php:185
msgid "k"
msgstr "ķ"

#: inc/extras.php:188
msgid "M"
msgstr "M"

#: inc/template-tags.php:50
#, php-format
msgctxt "post date"
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: inc/template-tags.php:67
msgid "Updated:"
msgstr "已更新："

#: inc/template-tags.php:99 page-notitle.php:34 page.php:44
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: page-dl-demo.php:90
#, php-format
msgid ""
"Thank you for downloading <strong>%s</strong> from our site. The following "
"are available links. And just press the button and the file will be "
"automatically downloaded."
msgstr ""
"感谢您从我们的网站下载 <strong>%s</strong> 。以下是可用的链接。只需按下按钮，"
"文件将自动下载。"

#: page-dl-demo.php:93
msgid "Waiting <span id=\"numDiv\">10</span> seconds..."
msgstr "正在等待 <span id=\"numDiv\">10</span> 秒..."

#: page-dl-demo.php:97
#, php-format
msgid ""
"You are now ready to download <strong>%s</strong> for free. Here are some "
"notes:"
msgstr "您现在可以免费下载 <strong>%s</strong> 了。以下是一些注意事项："

#: page-dl-demo.php:98
#, php-format
msgid ""
"1. How to use it? Please check our <a href=\"%s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"nofollow\">use guide</a>."
msgstr ""
"1. 如何使用？请查看我们的 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">"
"使用指南</a>。"

#: page-dl-demo.php:99
#, php-format
msgid ""
"2. IF The link is broken. Report it to us via <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">contact form</a> here."
msgstr ""
"2. 如果链接失效。请在此处通过 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"nofollow\">联系表格</a> 向我们报告。"

#: page-dl-demo.php:100
#, php-format
msgid "3.  Downloads are in full compliance with the %s."
msgstr "3. 下载完全符合%s协议。"

#: page-dl-demo.php:101
msgid "4. We will not provide support for downloads."
msgstr "4. 我们不会提供任何下载支持。"

#: page-dl-demo.php:102
msgid ""
"5. If you need, please consider the purchase of an applicable support "
"license from the developer."
msgstr "5. 如果需要，请考虑从开发人员处购买适用的支持许可证。"

#: page-post.php:19
msgid "You Must be Logged in to submit post,"
msgstr "您必须先登录才能提交文章,"

#: page-post.php:21
msgid "Register or Login Here"
msgstr "请在此注册或登录"

#: page-post.php:73
msgid "Add New Post"
msgstr "新增文章"

#: page-post.php:75
msgid ""
"Note: You are not write full post but the post summary, we will edit for you."
msgstr "注意：您不是写完整的文章，而是文章摘要，我们将为您编辑。"

#: page-post.php:85
msgid "Title *"
msgstr "标题 *"

#: page-post.php:87
msgid "Use raw text for post title. Don't include here html."
msgstr "使用原始文本作为文章标题。不要在此处包含html。"

#: page-post.php:91
msgid "Content *"
msgstr "内容 *"

#: page-post.php:93
msgid "Use raw text for post content. Don't include here html."
msgstr "使用原始文本作为文章内容。不要在此处包含html。"

#: page-post.php:97
msgid "Featured image *"
msgstr "特色图像 *"

#: page-post.php:99
msgid ""
"Choose and upload image for featured image. Supported file types: jpg, png, "
"gif, bmp, jpeg"
msgstr "选择并上传图像以显示特色图像。支持的文件类型：jpg，png，gif，bmp，jpeg"

#: page-post.php:103
msgid "Original url *"
msgstr "原始网址 *"

#: page-post.php:105
msgid "Place here your post original url"
msgstr "将您的文章原始网址放在此处"

#: page-post.php:110
msgid "Select Existing Video Category"
msgstr "选择现有分类"

#: page-post.php:112
msgid ""
"This is optional. You can choose post category from existing categories."
msgstr "这是可选的。您可以从现有分类中选择文章分类。"

#: page-post.php:116
msgid "New Category"
msgstr "新分类"

#: page-post.php:118
msgid ""
"This is optional. You can enter new post category separated by comma(,). "
"Example Travel,Fun"
msgstr "这是可选的。您可以输入新的文章分类，以逗号（，）分隔。旅行，娱乐的例子"

#: page-post.php:123
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: template-parts/author-bio.php:17
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr "作者存档：%s"

#: template-parts/comments-navigation.php:16
msgid "Older Comments"
msgstr "较早评论"

#: template-parts/comments-navigation.php:22
msgid "Newer Comments"
msgstr "较新评论"

#: template-parts/content-none.php:18
msgid "Nothing Found"
msgstr "什么都没找到"

#: template-parts/modal-search-form.php:16
msgid "Type and hit enter"
msgstr "键入并按Enter键"

#: template-parts/modal-search-form.php:28
msgid "Popular Search "
msgstr "热门搜索 "

#: template-parts/modal-search-form.php:55
msgid "Popular Tags "
msgstr "热门标签 "

#: template-parts/navigation.php:11
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主要导航"

#: template-parts/no-results.php:13
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布您的第一篇文章？<a href=\"%1$s\">从这里开始</a>。"

#: template-parts/no-results.php:19
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "对不起，没有符合您的搜索条件。请换其它关键词再试。"

#: template-parts/no-results.php:29
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "看来我们不能找到您要找的东西。也许搜索可以提供帮助。"

#: template-parts/post-navigation.php:12
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: template-parts/post-navigation.php:13
msgid "Next post:"
msgstr "下一篇文章："

#: template-parts/post-navigation.php:15
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: template-parts/post-navigation.php:16
msgid "Previous post:"
msgstr "上一篇文章："

#: template-parts/search-header.php:13
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: template-parts/share.php:12
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到Twitter"

#: template-parts/share.php:15
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: template-parts/share.php:18
msgid "Share on Pinterest"
msgstr "分享到Pinterest"

#: template-parts/share.php:21
msgid "Share on Weibo"
msgstr "分享到Weibo"

#: template-parts/share.php:24
msgid "Share on QQ"
msgstr "分享到QQ"

#: template-parts/share.php:27
msgid "Share on Linkedin"
msgstr "分享到LinkedIn"

#: template-parts/tag-header.php:16
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "标签存档：%s"

#: template-parts/wp-link-pages.php:12
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Iebase"
msgstr "Iebase"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://ietheme.com/themes/iebase-wordpress/"
msgstr "https://ietheme.com/themes/iebase-wordpress/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Blog and Magazine Clean WordPress Theme by - <a href=\"http://ietheme."
"com\">ieThemes</a>"
msgstr ""
"Blog and Magazine Clean WordPress Theme by - <a href=\"http://ietheme."
"com\">ieThemes</a>"

#. Author of the plugin/theme
msgid "99839"
msgstr "99839"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://ietheme.com"
msgstr "http://ietheme.com"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Contact Form"
msgstr "联系表单"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Dl and Demo"
msgstr "下载和演示"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "No title page"
msgstr "无标题页面"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Login and Submit Video"
msgstr "登录并提交视频"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Woocommerce"
msgstr "WooCommerce"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Download & Demo"
msgstr "下载 & 演示"

#~ msgid "No Reviews found"
#~ msgstr "目前还没有评论"

#~ msgid "Thanks! Your url is waiting "
#~ msgstr "谢谢！您的网址正在等待 "

#~ msgid "in"
#~ msgstr "在"

#~ msgid "second"
#~ msgid_plural "seconds"
#~ msgstr[0] "秒"

#~ msgid "Warning: you will leave our site and go to other site, please"
#~ msgstr "警告：您将离开我们的网站并转到其他网站"

#~ msgid "click here"
#~ msgstr "点击这里"

#~ msgid "Invalid request"
#~ msgstr "无效的请求"

#~ msgid "File Size"
#~ msgstr "文件大小"

#~ msgid "64mb"
#~ msgstr "64mb"

#~ msgid "Thanks! Your download is starting"
#~ msgstr "谢谢！您的下载开始在"

#~ msgid "If your download doesn't start automatically please"
#~ msgstr "如果您的下载没有自动开始，请"

#~ msgid "Browse More Item"
#~ msgstr "浏览更多项目"

#, php-format
#~ msgid "View all posts in %s"
#~ msgstr "查看%s全部文章"

#~ msgid "article"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Tag"
#~ msgid_plural "Tags"
#~ msgstr[0] "标签"

#, php-format
#~ msgid "%1$s review for %2$s"
#~ msgid_plural "%1$s reviews for %2$s"
#~ msgstr[0] "%1$s 评价来自 %2$s"

#~ msgid "Reviews"
#~ msgstr "评价"

#~ msgid "There are no reviews yet."
#~ msgstr "还没有评价。"

#~ msgid "Add a review"
#~ msgstr "添加评价"

#, php-format
#~ msgid "Be the first to review &ldquo;%s&rdquo;"
#~ msgstr "第一个评价 &ldquo;%s&rdquo;"

#, php-format
#~ msgid "Leave a Reply to %s"
#~ msgstr "发表回复给 %s"

#, php-format
#~ msgid "You must be %1$slogged in%2$s to post a review."
#~ msgstr "您必须 %1$s 登录 %2$s 后才能发表评价。"

#~ msgid "Your rating"
#~ msgstr "您的评级"

#~ msgid "Rate&hellip;"
#~ msgstr "评级&hellip;"

#~ msgid "Perfect"
#~ msgstr "完美"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "很好"

#~ msgid "Average"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "Not that bad"
#~ msgstr "还行"

#~ msgid "Very poor"
#~ msgstr "很烂"

#~ msgid "Your review"
#~ msgstr "您的评价"

#~ msgid ""
#~ "Only logged in customers who have purchased this product may leave a "
#~ "review."
#~ msgstr "只有登录购买该商品的顾客可以留下评价。"

#~ msgid "App"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Tagmap"
#~ msgstr "标签地图"
